善懿 BB 終於喺 Now TV 出現 !!!

今朝第一次見佢喺 Now TV 新聞出現
做左個近排酒店減價既專題

但就無再show 對肉絲出黎

佢而家決定淨係show俾我睇

請Now盡快釋出善懿！

[img]圖片網址[/img]

佢無做cable啦咩？

無啦

圖呢

想射精佢

佢而家係財經記者，唔會成日出鏡

咁就要轉睇 Now 財經台

唔怪得依家開CABLE早朝無左佢

一般之上姐

你都戇鳩

睇慣善懿bb係有線，完全唔慣佢出現係其他台

黑絲呢